好失望，原來連登仔都係毛賊東既擁護者

立法會 = 敵退我追
圍警總 = 敵駐我擾
新城市 = 敵疲我打
中聯辦 = 敵進我退

我一直以為呢度係反共基地 點知一個二個都將毛賊東語錄發揮到淋漓盡至
我真係好失望
我都係返去baby condom算

用肉體築起長城保護毛主席

如果支持毛魔可以打敗支共, 支持佢又點話

唔知你曲定直 但好行唔送

55

全部都係baby kingdom搞嫁喎
兒登班中學雞點會識毛主席

樓豬姐係話毛主席係暴徒

毛你老母咩 尼D係孫子兵法

連登仔不嬲都愛國愛港
搞事既係babykingdom同香討

起下我底咪知囉